[行動升級] 721和平包圍中環軍營及解放軍總部

[究極升級] 721和平包圍中環軍營及解放軍總部

致各位香港人：
相信大家都對 光復行動/遊行/連濃牆/遍地開花等和理非行動並未有取得成果，而感到氣餒。 到了今時今日，香港人再無退路，運動有必要進入升級階段
雖然有721有其他人搞其他活動，但我覺得個啲唔可以打破到運動嘅樽頸。

死線係沙田遊行 如無回應 7月21日全面升級 同我去金鐘
［主線任務］721港島大遊行

所以希望個一日可以集中。 和平包圍中環軍營及解放軍總部

口號:
包圍共軍總部 解放真正香港 Siege PLA Headquarters Liberate Hong Kong
重奪中環海濱 歸還香港土地 Regain Central Seaside Return HK Land(此句暫定)

日期時間：七月二十一號十點開始 (721; 10:00am)
地點：由愛丁堡廣場集合，然後出發至中環軍營
Deadline死線：七月二十一號十二點正
集會內容：以包圍警察總部的方法，包圍中環軍營。

(死線過後，如政府未有切實執行香港人的訴求，集會行動會無上限升級，當然Be Water. Have Fun，做夠就會走，不宜硬碰)

先此聲明，為了法律責任，頭盔一句：本人不鼓勵當日有的任何的犯罪行為。

推下先

大家點睇～～

推

而家係集中番焦點既時候啦 各位抱住希望既香港人

［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點

不了，會死。

Gta

問：但係好驚呀，包圍個時解放軍會開槍架喎，我唔想有香港版「六四」呀

答：無人會再開槍嘅。最少，唔會係解放軍開槍。

(路透社獨家消息透露，6月13日，即是6月12日金鐘警民流血衝突的第二日，美軍印太司令部助理副國防部長David Helvey，去了解放軍駐港總部做禮節拜訪，與駐港司令小聚，理解情況。解放軍司令主動澄清解放軍出營的流言，並保證解放軍絕對不會出營干預香港事務。)
Exclusive: China's PLA signals it will keep Hong Kong-based troops in barracks (Reuters: WORLD NEWS, JULY 9, 2019)

香港人示威者的生命，係由美軍作擔保，只要我地到時唔強闖軍營。應該會無事。

其實警總個兩次先似GTA

推，負皮都推～～～

包圍樓主老母行動

圍都圍政總/警總啦

唔撚死1件2件差佬 真係對唔撚住普羅大眾
痴撚線

政總難圍，有兩邊東西翼，好難集中

警總圍過兩次，已經畀唔到壓力政府

反而圍中環軍營先有顯示到我地香港人抗共嘅決心

香港人示威者的生命，係由美軍作擔保
無人咁講過喎

圍解放軍
樓主你企前排？
邊個勇武會同你癲

我講得誇張咗，應該係美國好注意到，香港個次嘅運動，佢地睇實我地做緊咩

千其唔好

冇錯，對準問題根源

我畀條橋啫，大家諗唔到行動點升級，覺得立會一伇係個上限，所以出post討論

啱呀～

問：點解要包圍解放軍，同訴求好似唔關事？

答：無共產黨，我地洗撚畀人「送中」，洗撚個個星期六日出嚟行，唔打共產黨打邊個。同埋呀哥，中環海濱土地畀解放軍拎咗做碼頭啦，咁都唔記得？？

嚴重提防熱血公民打手馬國明放假一天

做下熱門負皮王先

咁上京圍小雄維尼啦仲實際

我畀條絕橋，大家討論，我係咩唔重要

咁點解唔去中聯辦?

太遠了，中環軍營個地形，大家都熟。容易執行

長毛之前日日示威都去，都無咩效。今次咁啱佢又拎咗中環塊地未去下囉

同埋

問：點解係中環軍營，而唔係中聯辦，外交部駐港特派員公署，或者再一次包圍警察總部？
答：「打大佬」要打個最大嘅。 「槍杆子出政權」，中共管治香港，解放軍係佢最後一着。如香港人能夠攻破到「亂上嚟時，解放軍會出兵鎮壓」心魔。香港嘅民主運動會戰無不勝。

無敵負皮王

( Show Blocked User - 馬國明放假一天 )

咪撚咩都話似gta啦， 包圍咁都似咩？

NOOOOOOOO

咪做鬼啦

好友

各有各睇啦～～

on99 要圍都圍中聯辦啦

71立法會 之後仲有鬼咩

on9 係都圍中聯辦啦 圍軍營做乜鳩？

長毛之前日日示威都去，都無咩效。
今次咁啱佢又拎咗中環塊地未去下囉

同埋

問：點解係中環軍營，而唔係中聯辦，外交部駐港特派員公署，或者再一次包圍警察總部？
答：「打大佬」要打個最大嘅。 「槍杆子出政權」，中共管治香港，解放軍係佢最後一着。如香港人能夠攻破到「亂上嚟時，解放軍會出兵鎮壓」心魔。香港嘅民主運動會戰無不勝。

你唔搞到入面，人地唔會理你，但你做畀邊個睇先

國際社會同共產黨睇

推～

五大訴求呀

make noise 黎講我覺得呢個方法好廢

駐港解放軍司令曾晤美國國防部 表明不介入香港事務
既然軍部表明只會食花生就咪搞佢啦,所以圍狗總好過圍軍營

要加大壓力先有五大訴求架嗎

支持熱的公民全體成員包圍軍營

熱血公民，

今次連登休息一天

圍西環啦
搞解放軍把鬼

圍過兩次都無咩用，今次咁啱佢食咗香港塊地，未㪣門揾下佢囉

推，比大家再研究下先

完全唔支持

啱呀，睇嚟都無行動升級方向，我未畀個行動升級方向囉，覺得做唔到就討下可以點做到。

狗竇好啦唔好搞軍營呀戇鳩

睇嚟大家都係鍾意中聯辦多啲

多謝提議
但冇人會跟

屌你老母咩居心

狗竇搞咗兩次我睇唔到有咩升級嘅可能。

禮賓 / 中聯辦較好

我都知

西環都唔搞搞軍營？
唔好咁急

善用起底功能

禮賓/ 中聯辦去過哂
畀啲新意呢，解決軍拎咗中環塊地喎

而家解放軍管理香港咩，你圍佢把鬼

自殺?

千其唔好
咁樣特首大把話柄 指責示威者

on 鳩而家係正苦攪鬼，搵特首柒婆

我講條橋啫，唔洗搞我後面呀嗎

be water後面仲要加句have fun

絕對唔可以圍軍營
到時解放軍可以話軍隊無法自由出擊
嚴重影響國家安全為由宣佈香港進入緊急狀態
到時就可以短暫係香港實行大陸法律(基本法真係有寫呢樣野,唔係膠吹)
咁就真係玩完

投中聯辦一票

會唔會死人?

我認有啲急，睇嚟大家都唔想

完全錯撚哂方向

屌你老母block

比post沉呀唔該

焦土
所以呢條橋應該係香港人last card ，太早講了

人生第一次負皮多過正皮

帶風向post 各位小心

咁都帶風向

PLA未搞香港人，何必先去搞佢

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

on99

中聯辦係更合理既目標

明明解決軍拎咗中環塊地去做碼頭

去過無話唔可以再去，搞掂5大訴求先啦

喺都中聯辦先啦

針對警權問題，會唔會包警總？

你唔好癲啦

圍老解托咩，仲ON9過圍狗竇

係都中聯辦先啦, on9

老解總部唔算係權力既中心, 最多係權力既展示

721金鐘升級 我畀個idea 你地渣，加油

珍惜生命啦

支持樓主！唔贊成個d全部係五毛

屌你啦 圍中聯辦算啦

因為你白痴

收皮啦分化撚！

所以要打擊佢權力既展示

咁癲，理性討論啫

圍軍營做乜鳩？要圍就圍中聯辦或者狗總！

你諗點升級呀嗎

你係咪真係痴得咁嚴重呀？。。。
美國注意又點？佢最多咪up 幾句
你衝軍營解放軍就可以合理開槍，你係咪想送班人去死？
到時有人死左，美國講一百句又點？
想美國為左你幾條人命出兵同中國打同救香港？ 你以為自己係邊個？ 醒小小啦
西藏，烏克蘭政府殺咁多人，美國會唔會出兵？醒下啦

要打擊佢嘅威權

唔好on9
送頭

無人話衝入軍營，無人話要美軍出動

你答我而家干涉香港內政既係中聯辦定老解?

你話要對準, 要升級, 你要越級黎升, 你不如帶隊直上天安門?

on9 有禮賓府唔去，有保皇黨總部唔去，有中聯辦唔去，去埋D 唔關事既地方

痴線，中聯辦都未到佢啦

你做鬼做得太低手

btw, 其實入軍營係有過案例

反對建碼頭 團體強闖軍營
法庭：闖軍營招顯聰 庭外捱摑

可討論

你自己包撚飽佢

咁多鬼架咩 好驚

agger但好似冇人敢跟
希望終有一日行到呢步

冇問題

［文宣］有D係時候要講清楚啦

可討論 啱呀，言論自由

最多 之後再搞

其實可行 不過真係好恐怖

冇人敢跟，始終心魔太大了

討論啦, 又唔討論, 淨係推post

心魔太大了

討論啦, dllm 樓主

玩到咁大

好過討論連儂牆

Sorry 睇唔到你

中環海濱土地畀解放軍拎咗做碼頭，唔記得咗？

美軍睇住612, 點會唔睇住我們其他行動

到時解放軍用「自衛」做藉口咁點？

前幾日叫人革命個po 就咁多人正皮
一叫人出就話三毛

Push

圍軍營？搞佢地托咩？佢地係件事冇角色，為禮賓好啲wor, 起碼師出有名

解放軍話64 係暴亂添，你覺得會點？

呢一番話可以套用返落去立法會
唔開會嘅立法會
同唔出兵嘅老解
都係權力象徵嚟啫

口頭革命黨

啱

不如咁講啦，你地覺得721可以點升級？

無意思...焦點係咩?

花式自殺

對準香港最大武力組識～～

無人相信 佢地唔會開槍

敵人未夠多，要撩交打

搞得成都一定唔會多人
和理非未去到呢個地步

除左話你on9 唔知仲可以講咩

認真樓主係咪對得防暴多覺得無咩料要挑解放軍
你冷靜D
防暴係鎮壓用
軍隊係殺人用
唔會係警棍布袋彈
得刀仔同真槍
你想升級都唔係一下就挑boss架

我話上北京包圍天安門呀
你上唔撚上呀傻鳩
示威 你都要睇民眾接受程度架
200萬全部連登仔咩 訓撚醒未呀鍵戰軍師

係呀，走得太前

無人相信 佢地係唔會開槍

反而警察會再開槍嘅機會大過解放軍

推～～～

你唔係要抗共，係要共產黨肯比你要既野比你。
而家既反抗目標係香港政府，唔係中央，如果你打既標題係抗共，共產黨第一個收你皮。
唔好混淆目標

問題係大部份人只接受對抗土共
唔接受直接對中共 你搞到咁高危 人數會好少
而且大部份社會人士唔接受

中聯辦都重好D 直接圍解放軍真係

樓主on9

等睇樓主一個人包圍

你覺得反送中仲唔夠抗共咩？

終點改西環囉
矛頭直指中聯辦控制政權
再推上國際

解放軍咩都無做。 關你咩事
做咩要圍人 on9

係人係鬼 想自殺自己去

意思係叫佢哋入去討論下 如果唔係一直拖落去唔係辦法

你講啊？
你係解放軍到做？
定你係坐西環？
我淨係知開真槍 前排手足無一個走到

你可以出post 吹雞

無啦啦走去圍老解做乜鳩？摶比人開槍射咩？針對返林奠去圍禮賓府，日夜唱聖詩超渡佢好過啦

圍老解真係可以睇成Double or Nothing
諗清楚先，唔建議得十日時間大家傾同諗

解放軍唔關事，要圍都圍返香港政府嘅嘢

想支持,但會死人,不了

咁你唔上北京包圍習帝屋企?
出過個POST啦 推你老母咩

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

其實解放軍開槍係令到香港樓市 股市崩潰
所以佢地唔會係唔會開槍

大家諗清楚先啦，唔做嘅 可以八月先做

所以你打算等中共倒台先爭取香港民主？

呢個真係唔支持
樓主要停一停，諗一諗

樓主on9 唔洗推

戰線仲唔夠長? 主動挑釁人做咩

圍老解有咩作用
你要幾多人陪你送頭

圍西環

係囉，恰鳩我

推～～

只圍中聯辦

點解要博先
你去得果到你就預左勇武派會衝
圍返政總狗總仲有用啦

咁撚痴線

解放軍比黑警更加無人性，而且圉佢地根本毫無意義，請將矛頭針對返林奠or奠若驊。因為只有佢地可以撤回條列同停止大搜捕

其實都可以，你地出post講個行動升級方法 各有各俾意見

on9

你自己去先
你個腦IQ都冇70

包中聯辦好過啦

政總有東西兩翼，不利包圍～

狗總圍過兩次，睇唔到第三次可以有咩新行動

人身攻擊

睇嚟，大家都係鍾意中聯辦

樓主開過個post搞中聯辦囉

sosad

推到多啲人睇先
先再開～

玩咁大
保持警惕適時執生喇各位巴打

嗯

癲撚左？

有時d野唔好做太過份，支線玩夠啦

你咁樣會挑戰雙方底線，到時更可能有鬼故意衝擊

啲人話玩返主線啵

所以要好小心

要抗爭，唔係爭取犧牲，屌你老母

要圍都圍狗屋啦

上次立會已經比人捉住個point係咁唱暴徒

到時老解開門比你入你夠薑入咩

圍解放軍你係咪癲撚咗？人哋真係可以直接開槍，仲要出場都唔駛，直接係屋企就射得你
你係要俾壓力支那既你圍d軍隊托杉咩，人哋又唔係毅進統治，係要俾壓力都去中聯辦揾d政治人物啦

狗屋圍過兩次仲有得做？

關解放軍咩事？
圍軍營做乜9

夠呀，如果佢開門先啦

On9
依家係要推翻林鄭 唔係推翻中國
你有槍先再撚講依d野

同圍警總個時 開槍論 一樣

You no gun~~

集中火力，對準政府

圍狗屋無用，只會比d狗搏同情，圍中聯辦屌柒d大陸佬可取d

Lm睇樓主走數

傻左？

傻撚咗

對得唔夠準咩

圍毅總係因為黑警覽權同用過份武力，唔係因為要佢幫手反送中，咁請問閣下圍解放軍係被解放軍點樣對待過？

點解去老母屋企出面行？

反對, 唔好推大家去死
冇實質proof解放軍有參予過, 搞到佢又有咩意義
一陣被人陰9我地攻埋入去就真係玩完

同埋咁玩冇咩人會出來

準備緊 睇嚟大家都唔想做到咁盡住。

樓豬講就兇，到時人影都唔見，呃9啲青年人去圍，自己就食花生

圍中聯辦！

true
比起解放軍
班警狗先係最仆街
所以係都圍警/政總先

Ok，到時你入左佢就話你攞大殺傷武器危害大眾安全，到時真係爆頭都冇聲出，唔好咁天真美帝會幫手，佢地得把死人口食花生就叻

巴打好勇，係咪焦土撚出身？

唔係盡唔盡既問題
係5大訴求有邊樣關解放軍事？
搞清楚個目標先行動係咪咁難

中聯辦/禮賓政/律政司 呢d目標才是對準政權。狗屋和老解都係高風險低效益嘅選擇

講得啱

咪撚on9

五大訴求

［突發］民陣吹雞！！！

睇番民陣啦

你圍老解有咩用？

On9 你圍西環都仲可能有人同你癲 不過我都唔支持

到時老解求其出去請隻鬼黎掟野就已經仆得街

對準政權先

點解唔係中聯辦

想知和平包圍要點圍 啲狗又唔會理你 啲老解又唔洗驚你 你圍一世都係冇用架

人生第一個 一千負皮

圍解放軍
依家反送中呀！你依家咁嘅行為同自願送中有分別？

鬼!!!呢隻一定係鬼!!!

cls, 無啦啦去送頭？ 咪on9啦

如果對面派鬼衝軍營 場面會即刻控制唔到 老解可以即刻開槍鎮壓 從此無人敢出

不同意！會令運動失焦

屎忽就開花～～

香港多得你呢類on9仔

人講你又講 都冇營養

屌你老母

對準政權先啦仆街
你咁講不如話搭飛機去中南海
on99

冇腦就唔該收埋
唔撚好出埋晒on9 post帶風向
白撚痴

[取消 行動] 721和平包圍中環軍營及解放軍總部

要美國注意點解唔係全民舉美國旗？

你出post啦

包圍解放軍總部其實係間接承認佢係香港嘅合法性，視佢為香港政府機構，要透過民眾行動逼令香港政府回應，咁做姐係認為解放軍同香港政府係有權介入香港政治

有道理

戇鳩㗎咩，係搞都要搞番政總啦，至少搞到佢運作唔到啦

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論參選定幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

梳，睇唔到樓主開左post話取消
其實搞行動引國際做野有好多種方法，但香港人生命好矜貴，冇必要要同解放軍正面交鋒

中聯辦？

知恥近乎勇，我認我係柒到勇武

圍解放軍嬲屌咩！五大訴求呀！你圍都圍西環先啦！

圍解放軍做乜鬼，就咁睇番件事佢地都冇做過任何野

樓主一定係鬼黎推人去死 屌你老母

唔好痴線，解放軍唔係L

已收皮

[取消 行動] 721和平包圍中環軍營及解放軍總部

會死㗎柒頭

咁你地直接衝北京天安門啦
諗下應該衝邊到先啦
直接就打大佬，想送死？
係都打下小怪狗仔升下lv 先

咪送頭啦

班黑警都唔敢圍軍營阿。你何來既膽

人有多大膽，地有多大產

ON 9
係就圍大佬啦

唔夠大咩

警總兩星， 軍營直接五星

收皮啦你，唔好想害人

其實收咗好耐

[取消 行動] 721和平包圍中環軍營及解放軍總部

你好呀，朋友

根本香港人未準備好對抗共產黨，況且依家連港共都鬥唔贏

我睇到都覺得係呀

歷史証明軍隊倒戈係最後關鍵一步，現時要做好文宣，包圍唔同意。

嗯，太快了

痴筋

吓 即係你9up完人地響應咗你有事，你就答比條橋姐 咁呀？

遊行去中聯辦 支持基本法22條立法好過啦

鬼？

取消咗

[取消 行動] 721和平包圍中環軍營及解放軍總部

用簡體嘅 朋友

有冇諗過民望風向，好好地俾你咁搞政府又有把柄

鬼

樓主直接衝西九啦，仲快

你expect 解放軍會回應你D咩

表態嚟

所以取消咗

[取消 行動] 721和平包圍中環軍營及解放軍總部

On9

Um

我地矛頭係指向政府，你無啦啦攪解放軍，意義何在?

佢地睇我地咁死，心裏面會諗我地抵死，然後做下樣譴責，強國釋法，不了了之

會死,不了
要搞既,搞手唔該帶頭

好呀 朋友

所以取消咗

[取消 行動] 721和平包圍中環軍營及解放軍總部 - 分享自 LIHKG 討論區

圍老解=挑釁，到時真係77盧溝橋，人地有晒理由介入香港事務

邊個支持圍老解邊個係鬼

痴線架? 圍軍營?
你咁想死自己死左佢啦, 唔好搵人陪葬

抗議中共不斷干預香港事務
遊行去中聯辦
支持基本法22條立法
建制派以後唔夠膽出聲

痴撚線

你俾得條橋 你就要一齊企上最前線 唔好得個講

所以取消咗
[取消 行動] 721和平包圍中環軍營及解放軍總部 - 分享自 LIHKG 討論區

屌樓豬on99

味撚玩啦。隨時天台有sniper shoot to kill

屌你老味

有無見撚過其他地方抗爭圍軍營呀

任何國家衝擊軍營即死

畀佢沉底

GTA 5星

一黎就打boss？

痴撚線點解唔係中聯辦? 本身就冇憲法基礎但干預香港自主

民陣將於今晚公佈下周日行動, wait for it sin

嗯，出post出得太快

自己包啦傻鳩

成個721係點
撚9我地

圍解放軍做乜春啊

你痴q左線咩！而家我哋係目標係香港政府嘛？你搞解放軍得一個下場咋，懞炳

其實成個721係未局嚟
哂9哂我地時間 做唔到遍地開花
幫建制解圍

講幾多次龍和死位嚟, 比人夾到死一死

一步一步黎啦
壁屋監獄，中聯辦都未攻
咁快諗軍營

唔好

啱，諗錯咗個頭

所以取消咗

[取消 行動] 721和平包圍中環軍營及解放軍總部 - 分享自 LIHKG 討論區

但係後者仲危險呢

放心去，有五毛頂。。。

明智光秀 目標在中聯辦

既然唔出解放軍

有李力持頂添

所以取消咗

[取消 行動] 721和平包圍中環軍營及解放軍總部 - 分享自 LIHKG 討論區

嗯

所以取消咗

[取消 行動] 721和平包圍中環軍營及解放軍總部 - 分享自 LIHKG 討論區

正評之後唔可以改番負皮.... 點解無人講

Thx bro

算啦 取消咗

[取消 行動] 721和平包圍中環軍營及解放軍總部 - 分享自 LIHKG 討論區

解放軍 一旦圍左 擔心有人會衝控制唔到情況 唔想有咩傷亡

怕死？姐係如果警察話下次示威會動真槍，大家就唔去啦？

致各位香港人：
相信大家都對 光復行動/遊行/連濃牆/遍地開花等和理非行動並未有取得成果，而感到氣餒。 到了今時今日，香港人再無退路，運動有必要進入升級階段
雖然有721有其他人搞其他活動，但我覺得個啲唔可以打破到運動嘅樽頸。

好建議

將連儂場起係軍營牆上

好似 好多人怕，其實未到時候～～

所以取消咗

[取消 行動] 721和平包圍中環軍營及解放軍總部 - 分享自 LIHKG 討論區

取消咗

[取消 行動] 721和平包圍中環軍營及解放軍總部 - 分享自 LIHKG 討論區

警察派鬼入解放軍就玩完

咁死法唔抵
仲好ON9

大家諗諗,包圍軍營
1) 目的係乜？想入去攞槍？
2) 點解無啦啦開多－條戰線？
3) 解放軍已經表明呢次係香港事務不會插手,點解要去挑釁佢?

依家老解有冇衝出黎管治香港？除左山竹執樹枝，最少表面上佢冇出過城。

亂圍有擦槍走火風險。認真要小心行事。

樓主想推手足去死
block

玩咁大？

所以取消咗
no block ok?

[取消 行動] 721和平包圍中環軍營及解放軍總部 - 分享自 LIHKG 討論區

取消咗 先

[取消 行動] 721和平包圍中環軍營及解放軍總部 - 分享自 LIHKG 討論區

負評，上一頁。

其實到底咩人會傻到以為美軍會幫你個地圖都無一點既地方TOTAL WAR，人地只係要你D事件黎抽下水落下大陸面

取消咗啦

[取消 行動] 721和平包圍中環軍營及解放軍總部 - 分享自 LIHKG 討論區

你又唔想解放軍出嚟又要搞人

你其實冇錯！只係走得太前，港豬唔會有咁嘅膽量！

多謝，立此存照，記得我係老馬

總會有呢一日，只係未係時候

有一日之時，香港已經正式步入革命之路

多謝多謝 其實我都覺得早咗

唔好推依個 屌你依個唔叫升級 叫越級
隻人得20lv 直接去打100lv地獄冷血雜種狗

老解意義上係中國，對香港政府訴求示威去圍中國註港軍隊，解釋不過喎。(軍隊聽命令唔聽訴求)

取消咗

唔好呀
on 9
真係出來打7你

政總，完全癱瘓政府運作
成立人民政府

作死咩，人哋解放軍又冇出嚟鎮壓香港人，又冇出嚟譴責香港人，我哋去搞佢？分分鐘老解揸坦克出嚟啊！先撩者賤，我哋要留得青山在，哪怕冇柴燒！我哋遊行去膠鐵站仲好啦，上次嚇到班狗咁，好有用！

安落曬！

屌你目標係克警呀老解你地字夠班開拖

未夠

我係老馬 唔係鬼
btw 取消咗

係咪傻撚咗

敢想敢做 香港就係我地嘅

btw 取消咗

樓主你當玩gta?

未到時候 我心急咗

啲人鍾意行西環 中聯辦先嗎

未行住先囉

The PLA has promised to US not to be involved. So NO.

The US knows it. The PLA will not be mobilized. No need to involve PLA.

Not necessary. PLA will not be deployed.

They will noy be deployed that this is their weakness

The garrison in Hong Kong has promised not to deploy troops when talking to the US.

dude, it is cancelled

香港和理非為主會同你癲？？

所以我未等緊

你還是放假好了

Cls 想我地去死？

咪撚玩喇 解放軍係軍人唔係同你講玩 隨時累死人 香港政府都未搞掂你搞解放軍

唔好浪費生命

黑警搞唔掂咪出老解
到時睇下點先

對準林鄭政府，關解放軍咩事

你包圍解放軍做乜撚嘢都
佢可以直接清場 0目的

又係推人去死post咪撚理佢

你都推緊

1.
如果中聯辦對口係政府
即是解放軍總部就係警總

2.
中國官員講話你都信

圍軍營 ....!?
你真係想軍臨城下 !?
到時侵侵都救你唔到喔
軍營每一個位置, 我驚連佢對閘都係大陸管轄既野...你圍佢佢即刻撻你返去都重得...

係同美軍講嘅承諾，所以唔係口交部嚟架～～

佢對中英聯合聲明都話係歷史文件，你信佢既承諾？

侵侵都未同維尼正式反面咁快打大佬無後援必死

圍中聯辦都係玩命都係搞18區和理非嘉年華安全

包啊！推啊！為香港啊！

屌你班五毛真係當連登仔傻嘅咩
你叫去就去啊？

愈退愈縮

我係連登仔

搞解放軍同自殺無分別,你係咪癡線
你入到去少少都有權開槍合法殺人
想死都唔好咁on9

Blocked

痴撚線，你鬼黎？ 想人死？

鬼又出來

齊齊守住個軍營 保護軍人？

係陳雲既朋友wo睇黎

圍解放軍總部有乜L野用呀
圍佢老母托柒咩 不痛不癢
去上水圍水貨客仲有意義啦屌

屌你，真係當香港人on9?

搞解放軍死路一條。千奇唔好有人聽佢講走去做傻事。唔係死左都無人幫到你。。。

On9 做咩撚野
連要自己做嘅野都未知走去圍軍營
失焦失撚到咁嘅樣

唔好意思，想阻你小小位po實用工具

[幫手傳出去]重開: 香港聲援 行動資訊懶人包

咦！咁真係應哂李力持條狗閪去圍解放軍營同中聯辦喎你地真聽佢話

樓主係鬼

起底 blocked

遲下應該有人搞圍佔領羅湖
直接送中

依啲比對家攪好了

借個位唔該大家幫手推

(廣傳置頂)全力支持中聯辦旗下的三中商！書展齊齊做文青！

要借位都唔係推呢d垃圾po啦係咪弱智 咪覆 又推多下

目標係香港政府
圍解放軍又危險又唔岩目標

去圍中聯辦可以圍解放軍唔好啦
有事美國佬唔會救我地

香港真正特首係中聯辦

點解唔圍中聯辦？

你真係戇鳩到震

你真聰明

最醒係你，保護香港，地球和平嘅責任就交俾你
不過你自己型就夠啦
無謂搵人同你去
你有種一個人都可以去嫁
#有腦真好

錯晒目標

樓主自己發動，以包圍自己屋企嘅行動方式，去包圍解放軍軍營，其心可誅。

解放軍係包圍人民，點解要包佢哋（#曲）？係包都包樓主。

解放軍係保護人民，點解要包佢哋（#曲）？手殘。

睇左少少回覆 發覺樓主係真心膠 唔係鬼
就算中國真係唔會主動出解放軍都好
而家佢軍隊俾人圍，佢最後反口都可以話係你逼到佢咁
因為事實真係

唔關中國定解放軍事
你試下去日本南韓台灣圍人地個軍營
睇下你返唔返到黎

嗯, noted

真係難搞 大部分香港人都怕事
而家個程度未到圍解放軍

url]
周溶？

佢果把野真心見到會慌，真心三思

香港人無忘記過64
樓主好意 心領

槍響之前：金恩博士與三個邪惡的最後鬥爭
人們當然知道馬丁路德金恩博士為黑人民權運動奮鬥，知道他著名的演說「我有一個夢」，或者知道他在整整五十年前的1968年被槍殺。

泛民，要學馬丁路德金。
我不反對不支持勇武，但理解。請在勇武前冷靜想清楚後果(自己和旁人）
「我有一個夢」背後有「選票與子彈」支持同保護

不要失焦，警察已經非常武警(鎮暴警察）已經不需要解放軍

宜家7月15號睇番係唔係 有機會呢